HKCC 陳偉強跌倒片段

事實勝於雄辯大家有眼睇

推爆佢上熱門！比多啲人睇到根本冇學生推佢！

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

push
push